[黃金週] 早餐晏晝夜晚有著落, 咁宵夜呢?

十二點打後想搵宵夜
好似得元朗屯門比較多選擇
九龍既話淨係知大角咀餃子店
九龍港島其他地方有冇巴絲有推介?
連放四日唔好俾佢停

樓主可唔可以幫手置頂
多一個人幫手可能就多一票
5月2號行動最後召集- dse選民登記街站行動

消屍

cwb 間深燒酒，開到2:30

瘋狂幫襯